[{"mes": 1, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": true, "razon": "01-01-2021 A\u00f1o Nuevo"}, {"dia": 4, "inhabil": true, "razon": "04-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 5, "inhabil": true, "razon": "05-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 6, "inhabil": true, "razon": "06-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 7, "inhabil": true, "razon": "07-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 8, "inhabil": true, "razon": "08-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 11, "inhabil": true, "razon": "11-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 12, "inhabil": true, "razon": "12-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 13, "inhabil": true, "razon": "13-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 14, "inhabil": true, "razon": "14-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 15, "inhabil": true, "razon": "15-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 18, "inhabil": true, "razon": "18-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 19, "inhabil": true, "razon": "19-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 20, "inhabil": true, "razon": "20-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 21, "inhabil": true, "razon": "21-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 22, "inhabil": true, "razon": "22-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 25, "inhabil": true, "razon": "25-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 26, "inhabil": true, "razon": "26-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 27, "inhabil": true, "razon": "27-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 28, "inhabil": true, "razon": "28-01-2021 Feria de Enero"}, {"dia": 29, "inhabil": true, "razon": "29-01-2021 Feria de Enero"}]}, {"mes": 2, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 4, "inhabil": false}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": true, "razon": "08-02-2021 Res.N\u00b015-Admin.Gral.05/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 08 y 09 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 1ra.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 9, "inhabil": true, "razon": "09-02-2021 Res.N\u00b015-Admin.Gral.05/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 08 y 09 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 1ra.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 10, "inhabil": true, "razon": "10-02-2021 Res.N\u00b015-Admin.Gral.05/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 09 y 10 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 2da.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 11, "inhabil": true, "razon": "11-02-2021 Res.N\u00b015-Admin.Gral.05/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 10 y 11 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 3ra.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 12, "inhabil": true, "razon": "12-02-2021 Res.N\u00b015-Admin.Gral.05/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 11 y 12 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 4ta.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 15, "inhabil": true, "razon": "15-02-2021 Carnaval"}, {"dia": 16, "inhabil": true, "razon": "16-02-2021 Carnaval"}, {"dia": 17, "inhabil": true, "razon": "17-02-2021 Res.N\u00b022-Admin.Gral.12/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 17, 18 y 19 de febr. para la Sala 6ta. de la C\u00e1mara Laboral de Capital por mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 18, "inhabil": true, "razon": "18-02-2021 Res.N\u00b022-Admin.Gral.12/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 17 y 18 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 6ta.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 19, "inhabil": true, "razon": "19-02-2021 Res.N\u00b022-Admin.Gral.12/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 17, 18 y 19 de febr. para la Sala 6ta. de la C\u00e1mara Laboral de Capital por mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 22, "inhabil": true, "razon": "22-02-2021 Res.N\u00b022-Admin.Gral.12/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 19, 22 y 23 de febr. para la Sala 2da. de la C\u00e1mara Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 23, "inhabil": true, "razon": "23-02-2021 Res.N\u00b025-Admin.Gral.19/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 22 y 23 de febr. para el Juzg. Conciliaci\u00f3n 9na.Nom. de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 24, "inhabil": true, "razon": "24-02-2021 Res.N\u00b025-Admin.Gral.19/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 23, 24 y 25 de febr. para la Sala 4ta. C\u00e1mara Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 25, "inhabil": true, "razon": "25-02-2021 Res.N\u00b025-Admin.Gral.19/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 24 y 25 de febr. para las Asesor\u00edas Letradas de Tribunales I con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 26, "inhabil": true, "razon": "26-02-2021 Res.N\u00b025-Admin.Gral.19/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 25, 26 de febr. y 1 de marzo para la Sala 5ta. C\u00e1mara Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}]}, {"mes": 3, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": true, "razon": "01-03-2021 Res.N\u00b025-Admin.Gral.19/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 25, 26 de febr. y 1 de marzo para la Sala 5ta. C\u00e1mara Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 2, "inhabil": true, "razon": "02-03-2021 Res.N\u00b032-Admin.Gral.25/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 1, 2 y 3 de marzo para la Sala 7ma. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 3, "inhabil": true, "razon": "03-03-2021 Res.N\u00b032-Admin.Gral.25/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 1, 2 y 3 de marzo para la Sala 7ma. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 4, "inhabil": true, "razon": "04-03-2021 Res.N\u00b032-Admin.Gral.25/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 3, 4 y 5 de marzo para la Sala 9na. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 5, "inhabil": true, "razon": "05-03-2021 Res.N\u00b032-Admin.Gral.25/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 3, 4 y 5 de marzo para la Sala 9na. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 8, "inhabil": true, "razon": "08-03-2021 Res.N\u00b032-Admin.Gral.25/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 5, 8 y 9 de marzo para la Sala 8va. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 9, "inhabil": true, "razon": "09-03-2021 Res.N\u00b032-Admin.Gral.25/02/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 5, 8 y 9 de marzo para la Sala 8va. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 10, "inhabil": true, "razon": "10-03-2021 Res.N\u00b037-Admin.Gral.04/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 9, 10 y 11 de mar. para la Sala 10ma. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 11, "inhabil": true, "razon": "11-03-2021 Res.N\u00b037-Admin.Gral.04/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 9, 10 y 11 de mar. para la Sala 10ma. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 12, "inhabil": true, "razon": "12-03-2021 Res.N\u00b037-Admin.Gral.04/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 11, 12 y 15 de mar. para la Sala 11ra. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 15, "inhabil": true, "razon": "15-03-2021 Res.N\u00b037-Admin.Gral.04/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 11, 12 y 15 de mar. para la Sala 11ra. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 16, "inhabil": true, "razon": "16-03-2021 Res.N\u00b048-Admin.Gral.12/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 15, 16 y 17 de mar. para la Sala 1ra. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 17, "inhabil": true, "razon": "17-03-2021 Res.N\u00b048-Admin.Gral.12/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 15, 16 y 17 de mar. para la Sala 1ra. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 18, "inhabil": true, "razon": "18-03-2021 Res.N\u00b048-Admin.Gral.12/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 17, 18 y 19 de mar. para la Sala 3ra. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 19, "inhabil": true, "razon": "19-03-2021 Res.N\u00b048-Admin.Gral.12/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 17, 18 y 19 de mar. para la Sala 3ra. C\u00e1mara \u00danica Laboral de Capital con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 22, "inhabil": true, "razon": "22-03-2021 Res.N\u00b048-Admin.Gral.12/03/2021: Declarar inh\u00e1biles a los fines procesales los d\u00edas 19 y 22 de mar. para la Asesor\u00eda Letrada de Tribunales III con motivo de la mudanza al nuevo edificio"}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": true, "razon": "24-03-2021 D\u00eda Nacional de la Memoria por la Verdad y la Justicia"}, {"dia": 25, "inhabil": false}, {"dia": 26, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}, {"dia": 31, "inhabil": false}]}, {"mes": 4, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": true, "razon": "01-04-2021 Jueves Santo"}, {"dia": 2, "inhabil": true, "razon": "02-04-2021 Viernes Santo y D\u00eda del Veterano y de los Ca\u00eddos en la Guerra de Malvinas"}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": false}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": false}, {"dia": 9, "inhabil": false}, {"dia": 12, "inhabil": false}, {"dia": 13, "inhabil": false}, {"dia": 14, "inhabil": false}, {"dia": 15, "inhabil": true, "razon": "15-04-2021 Ac.316 \u201cA\u201d 15/04/2021: Declarar inh\u00e1bil a los fines procesales la actividad en la Sede Judicial sito en calle San Jer\u00f3nimo N\u00b0 258, excepto los actos procesales cumplidos, problemas de agua d\u00eda 15/04"}, {"dia": 16, "inhabil": false}, {"dia": 19, "inhabil": false}, {"dia": 20, "inhabil": true, "razon": "20-04-2021 Ac.331 \u201cA\u201d 20/04/2021: Declarar inh\u00e1bil a los fines procesales la actividad en la Sede Judicial sito en San Jer\u00f3nimo N\u00b0 258, excepto los actos procesales cumplidos, problemas de agua el d\u00eda 20/04/2021"}, {"dia": 21, "inhabil": false}, {"dia": 22, "inhabil": false}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 26, "inhabil": false}, {"dia": 27, "inhabil": false}, {"dia": 28, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}]}, {"mes": 5, "dias": [{"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 4, "inhabil": false}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": false}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 10, "inhabil": false}, {"dia": 11, "inhabil": false}, {"dia": 12, "inhabil": false}, {"dia": 13, "inhabil": false}, {"dia": 14, "inhabil": false}, {"dia": 17, "inhabil": false}, {"dia": 18, "inhabil": false}, {"dia": 19, "inhabil": false}, {"dia": 20, "inhabil": false}, {"dia": 21, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": true, "razon": "24-05-2021 Feriado puente"}, {"dia": 25, "inhabil": true, "razon": "25-05-2021 D\u00eda de la Revoluci\u00f3n de Mayo"}, {"dia": 26, "inhabil": true, "razon": "26-05-2021 Ac.Regl.N\u00b0 1702 \u201cA\u201d 21/05/2021: disponer la prestaci\u00f3n de un \u201cservicio de justicia en la emergencia por razones sanitarias\u201d, durante el periodo comprendido entre los d\u00edas 22 y 30 de mayo 2021"}, {"dia": 27, "inhabil": true, "razon": "27-05-2021 Ac.Regl.N\u00b0 1702 \u201cA\u201d 21/05/2021: disponer la prestaci\u00f3n de un \u201cservicio de justicia en la emergencia por razones sanitarias\u201d, durante el periodo comprendido entre los d\u00edas 22 y 30 de mayo 2021"}, {"dia": 28, "inhabil": true, "razon": "28-05-2021 Ac.Regl.N\u00b0 1702 \u201cA\u201d 21/05/2021: disponer la prestaci\u00f3n de un \u201cservicio de justicia en la emergencia por razones sanitarias\u201d, durante el periodo comprendido entre los d\u00edas 22 y 30 de mayo 2021"}, {"dia": 31, "inhabil": false}]}, {"mes": 6, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 4, "inhabil": false}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": false}, {"dia": 9, "inhabil": false}, {"dia": 10, "inhabil": false}, {"dia": 11, "inhabil": false}, {"dia": 14, "inhabil": false}, {"dia": 15, "inhabil": false}, {"dia": 16, "inhabil": false}, {"dia": 17, "inhabil": false}, {"dia": 18, "inhabil": false}, {"dia": 21, "inhabil": true, "razon": "21-06-2021 D\u00eda del Paso a la Inmortalidad del General Mart\u00edn de G\u00fcemes (se traslada del 17/06)"}, {"dia": 22, "inhabil": false}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": false}, {"dia": 25, "inhabil": false}, {"dia": 28, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}]}, {"mes": 7, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": true, "razon": "06-07-2021 D\u00eda de la Fundaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": false}, {"dia": 9, "inhabil": true, "razon": "09-07-2021 D\u00eda de la Independencia"}, {"dia": 12, "inhabil": true, "razon": "12-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 13, "inhabil": true, "razon": "13-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 14, "inhabil": true, "razon": "14-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 15, "inhabil": true, "razon": "15-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 16, "inhabil": true, "razon": "16-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 19, "inhabil": true, "razon": "19-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 20, "inhabil": true, "razon": "20-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 21, "inhabil": true, "razon": "21-07-2021 Ac.280 \u201cA\u201d 30/03/2021: FIJAR el receso del mes de julio para los Tribunales de la Provincia desde el d\u00eda 12 al 21 de julio - ambos inclusive- de 2021"}, {"dia": 22, "inhabil": false}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 26, "inhabil": false}, {"dia": 27, "inhabil": false}, {"dia": 28, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}]}, {"mes": 8, "dias": [{"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 4, "inhabil": false}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": false}, {"dia": 9, "inhabil": false}, {"dia": 10, "inhabil": false}, {"dia": 11, "inhabil": false}, {"dia": 12, "inhabil": false}, {"dia": 13, "inhabil": false}, {"dia": 16, "inhabil": true, "razon": "16-08-2021 Paso a la Inmortalidad del General Jos\u00e9 de San Mart\u00edn (se traslada del 17/08)"}, {"dia": 17, "inhabil": false}, {"dia": 18, "inhabil": false}, {"dia": 19, "inhabil": false}, {"dia": 20, "inhabil": false}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": false}, {"dia": 25, "inhabil": false}, {"dia": 26, "inhabil": false}, {"dia": 27, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}, {"dia": 31, "inhabil": false}]}, {"mes": 9, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": false}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": false}, {"dia": 9, "inhabil": false}, {"dia": 10, "inhabil": false}, {"dia": 13, "inhabil": false}, {"dia": 14, "inhabil": false}, {"dia": 15, "inhabil": false}, {"dia": 16, "inhabil": false}, {"dia": 17, "inhabil": false}, {"dia": 20, "inhabil": false}, {"dia": 21, "inhabil": false}, {"dia": 22, "inhabil": false}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": false}, {"dia": 27, "inhabil": false}, {"dia": 28, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}]}, {"mes": 10, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 4, "inhabil": false}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": false}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": true, "razon": "08-10-2021 Feriado con fines tur\u00edsticos - Decreto 947/2020"}, {"dia": 11, "inhabil": true, "razon": "11-10-2021 D\u00eda del Respeto a la Diversidad Cultural (se traslada del 12/10)"}, {"dia": 12, "inhabil": false}, {"dia": 13, "inhabil": false}, {"dia": 14, "inhabil": false}, {"dia": 15, "inhabil": false}, {"dia": 18, "inhabil": false}, {"dia": 19, "inhabil": false}, {"dia": 20, "inhabil": false}, {"dia": 21, "inhabil": false}, {"dia": 22, "inhabil": false}, {"dia": 25, "inhabil": false}, {"dia": 26, "inhabil": false}, {"dia": 27, "inhabil": false}, {"dia": 28, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}]}, {"mes": 11, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 4, "inhabil": false}, {"dia": 5, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": false}, {"dia": 9, "inhabil": false}, {"dia": 10, "inhabil": false}, {"dia": 11, "inhabil": false}, {"dia": 12, "inhabil": false}, {"dia": 15, "inhabil": false}, {"dia": 16, "inhabil": true, "razon": "16-11-2021 D\u00eda del Empleado Judicial"}, {"dia": 17, "inhabil": false}, {"dia": 18, "inhabil": false}, {"dia": 19, "inhabil": false}, {"dia": 22, "inhabil": true, "razon": "22-11-2021 Feriado con fines tur\u00edsticos - Decreto 947/2020"}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": false}, {"dia": 25, "inhabil": false}, {"dia": 26, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}]}, {"mes": 12, "dias": [{"dia": 1, "inhabil": false}, {"dia": 2, "inhabil": false}, {"dia": 3, "inhabil": false}, {"dia": 6, "inhabil": false}, {"dia": 7, "inhabil": false}, {"dia": 8, "inhabil": true, "razon": "08-12-2021 D\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n de Mar\u00eda"}, {"dia": 9, "inhabil": false}, {"dia": 10, "inhabil": false}, {"dia": 13, "inhabil": false}, {"dia": 14, "inhabil": false}, {"dia": 15, "inhabil": false}, {"dia": 16, "inhabil": false}, {"dia": 17, "inhabil": false}, {"dia": 20, "inhabil": false}, {"dia": 21, "inhabil": false}, {"dia": 22, "inhabil": false}, {"dia": 23, "inhabil": false}, {"dia": 24, "inhabil": false}, {"dia": 27, "inhabil": false}, {"dia": 28, "inhabil": false}, {"dia": 29, "inhabil": false}, {"dia": 30, "inhabil": false}, {"dia": 31, "inhabil": false}]}]
